分組賽階段，如果組別裏面所有球隊對賽成績都係0-0咁點？

如果連所有球員都冇攞黃牌呢？

抽籤呀
咪撚再

猜包剪揼

睇fair play 一樣就抽籤定輸贏

咩係fair play?

紅黃牌